香港人咁多錢捐上去四川助養非洲兒童 點解唔月供義士

係一個安全既平台set up
（係香港啲銀行搞真係等比人用反恐凍結）
然後支援有需要義士家人
幫助義士如果需要逃亡既逃亡
入冊既就每年20萬
等佢地入完冊可以做佢地想做既事

各義士加油

D錢擺海外都叫安全，擺香港真係危

由捐錢到收錢涉及會涉及唔少人
要有地方keep錢 又保證到收錢人嘅身份